大阪毒遊求指點

一直想一個人去日本獨遊，但過去本年香港一直都有事發生放唔低而家因緣際會有個理由可以去獨遊想問下大阪的話有咩好地方推薦? 我個人比較鍾意睇景同埋食野

飛田新地

點解咁講嘅?

除咗飛田呢

基本上係到問親日本野
大阪都係叫你去飛田
東京都係叫你搭skyliner

拉，快過我

睇景：飛田
食野：新地

結論：飛田新地。

除咗飛田
咪松島囉
仲平5千円添

唔記講飛田已經plan咗
想問下仲有咩景點
btw百里香今日有冇開

我唔想8日都飛田新地

精盡人亡

巴打你好熟價

精盡錢盡

飛田、松島、信太山、今里、滝井、かんなみ、生駒

book 左 hotel 未? 打算住邊?

周邊地區，京神宇奈，仲有天橋立都jeng